---
title: "Impressum"
# meta description
description: "Impressum / Legal Notice"
# save as draft
draft: false
layout: staticpage
---

#### Legal Notice (German version below)

*Please note that only the German version (see below) of the Legal Notice is legally binding. The Legal Notice is for only for informative purposes.*

<blockquote class="wp-block-quote">
<p>STS Munich - Students and Alumni Network e.V.<br>
Hörwarthstraße 37<br>
80804 München<br>
E-Mail: team@sts-munich.de</p>
</blockquote>

###### Management Board / Legal Representatives

Dominik Wedber, Amelie Anders, Matthias Meller

Editor responsible for the content of the website STS-Munich.de in accordance with § 55 Abs. 2 RStV (Rundfunkstaatsvertrag, Interstate Broadcasting Agreement):
<blockquote class="wp-block-quote">
<p>Matthias Meller<br>
postal address and contact as above</p>
</blockquote>


***

### Impressum

Verantwortlich gemäß §5 Telemediengesetz (TMG):
<blockquote class="wp-block-quote">
<p>STS Munich - Students and Alumni Network e.V.<br>
Hörwarthstraße 37<br>
80804 München<br>
E-Mail: team@sts-munich.de</p>
</blockquote>

###### Vertreten durch:

Dominik Wedber, Amelie Anders, Matthias Meller

###### Registereintrag:

Eintragung beim Registergericht: Amtsgericht München
Registernummer: VR 209439

###### Umsatzsteuer-ID:

Umsatzsteuer-Identifikationsnummer gemäß §27a Umsatzsteuergesetz: 143/222/41136

Redaktionell verantwortlich für die Inhalte der Webseite STS-Munich.de im Sinne des Presserechts gemäß § 55 Abs. 2 RStV:
<blockquote class="wp-block-quote">
<p>Matthias Meller<br>
Anschrift und Kontakt wie oben</p>
</blockquote>

##### Haftung für Inhalte

Als Diensteanbieter sind wir gemäß § 7 Abs.1 TMG für eigene Inhalte auf diesen Seiten nach den allgemeinen Gesetzen verantwortlich. Nach §§ 8 bis 10 TMG sind wir als Diensteanbieter jedoch nicht verpflichtet, übermittelte oder gespeicherte fremde Informationen zu überwachen oder nach Umständen zuforschen, die auf eine rechtswidrige Tätigkeit hinweisen. Verpflichtungen zur Entfernung oder Sperrung der Nutzung von Informationen nach den allgemeinen Gesetzen bleiben hiervon unberührt. Eine diesbezügliche Haftung ist jedoch erst ab dem Zeitpunkt der Kenntnis einer konkreten Rechtsverletzung möglich. Bei Bekanntwerden von entsprechenden Rechtsverletzungen werden wir diese Inhalte umgehend entfernen.

##### Haftung für Links

Unser Angebot enthält Links zu externen Websites Dritter, auf deren Inhalte wir keinen Einfluss haben. Deshalb können wir für diese fremden Inhalte auch keine Gewähr übernehmen. Für die Inhalte der verlinkten Seiten ist stets der jeweilige Anbieter oder Betreiber der Seiten verantwortlich. Die verlinkten Seiten wurden zum Zeitpunkt der Verlinkung auf mögliche Rechtsverstöße überprüft. Rechtswidrige Inhalte waren zum Zeitpunkt der Verlinkung nicht erkennbar. Eine permanente inhaltliche Kontrolle der verlinkten Seiten ist jedoch ohne konkrete Anhaltspunkte einer Rechtsverletzung nicht zumutbar. Bei Bekanntwerden von Rechtsverletzungen werden wir derartige Links umgehend entfernen.

##### Urheberrecht
Die durch die Seitenbetreiber erstellten Inhalte und Werke auf diesen Seiten unterliegen dem deutschen Urheberrecht. Die Vervielfältigung, Bearbeitung, Verbreitung und jede Art der Verwertung außerhalb derG renzen des Urheberrechtes bedürfen der schriftlichen Zustimmung des jeweiligen Autors bzw. Erstellers. Downloads und Kopien dieser Seite sind nur für den privaten, nicht kommerziellen Gebrauch gestattet. Soweit die Inhalte auf dieser Seite nicht vom Betreiber erstellt wurden, werden die Urheberrechte Dritterbeachtet. Insbesondere werden Inhalte Dritter als solche gekennzeichnet. Sollten Sie trotzdem auf eineUrheberrechtsverletzung aufmerksam werden, bitten wir um einen entsprechenden Hinweis. Bei Bekanntwerden von Rechtsverletzungen werden wir derartige Inhalte umgehend entfernen.

*Quelle: eRecht24.de, [Jens Lechtenbörger](https://lechten.gitlab.io/imprint.html)*

*Last changed: July 5, 2022*